發覺自己會揀有靚女做店員既舖頭買野

頭先落街食野
本身想食糖水
糖水店係五十歲遮遮做
蛋糕店就廿歲靚女做
最後去左食蛋糕

關咩事 靚唔靚你都溝唔到
揀阿姐最少佢會叫你靚仔

可以同靚女練習說話

正常 我都會揀有靚仔嗰間買
畀靚仔serve真係

你驚到口都震 可以講到啲乜？

靚女掂過件嘢都好食d

幾時有驚

好撚正常

你係毒撚

靚女唔屙屎

你點知嫁

但我本來想食糖水

點睇毒到見到靚女反而唔敢入而走去遮遮嗰度

同你相反
如果兩間舖頭一間係靚仔一間係阿叔
我會入阿叔嗰間
同後生仔講嘢真係好淆底

靚女只會啤住你 因為你唔靚仔

食完糖水再買蛋糕

same

我仲癲過你，不論係咪靚女都好，只要有後生女仔做店員，我就唔會入去，寧願入充滿大媽店員嘅鋪頭食野

我都係